Зависимости:
	requests
	bs4
	clipboard

При запуске скрипт попытается скопировать ссылку из буфера обмена, при неудаче попросит её вставить.
Скачивает, создавая одноимённые архиву директории и распаковывает файлы туда.
